覺唔覺感情台呢啲叫春台唔應該保留

見到啲topic都打晒冷震😖

咪就係
成班老女人圍埋叫春真係好煩

「xxxxxx又有乜好怕喎」

你現正聚腳於創意台

唔保留咪放晒佢地出嚟

冇人叫你入去
拆咗佢=放班5p出嚟

應該bam晒佢地封埋ip